「F已C]終於發現柒婆點解死都唔回應市民訴求

係無籌碼啊！！！

係呢個社會有籌碼叫談判，無籌碼叫乞啊！

乞左咁耐政府有冇理過你地？
乞左咁耐政府有冇同情過受傷/失去生命既人？

大家一齊好好諗下有咩籌碼可以同政府談判啦

利申：愛國愛黨

推

香港既經濟，零售，樓價就係我地既籌碼

談咩判，無得傾，五大訴求，缺一不可

香港經濟囉

我意思係要佢應承要有相應籌碼

經濟
機場

經濟太空範，佢宜家已經講話差過沙士，但係實際數據呢？

最大嘅籌碼就係架空政府，令佢實際上失去管治權，有名無實

臨時立會？

臨時議會
而家現行嗰個，先係深圳臨立會